連登市值大概係幾多？

有無3千萬？

起碼都兩三億啦

冇了，仲未開返廣告

一百毛都係以億計啦 你估連登三千萬

林早泄: 咁我個高登呢?我係連登之父

差幾撚遠

當年老燒諗住出幾錢買高登？

我成立嘅3球會會員都係連燈揾member ，你話呢
呢批係幫會員揾嘅貨

一百毛會做廣告制作wor

不如問吓依家高登值幾錢

早兩日都有諗過呢樣野
一億走唔甩

今日LIHKG應該不下2011高登
2011老蕭想用1500萬買
今日諗返真係少到...

你估買個個人真係當實業用黎賣廣告賺錢咩
散報維穩/間諜資訊先重要

品牌價值就拋甩佢幾條街，掌握咁大流量既資源只要胖到真係另一個twitter

覺得要以億黎計 抗爭中重要既一環

連登只係小學雞平台，係以前5p 論壇之流
Babycondom 既價值仲高過你啦，諗到自己咁有價值

賣比黑警襟個制就拉人

抗爭愈強連登愈值錢，價值靠大家

紅底公司用廿億買 大家講過啲咩係咁先

每個連登活躍Account 最低估值$68000
當20萬account計，都$136億
再加30%溢價 136x1.3 = 保守估值177億

200億

會員個個最少月入50K，幾層私層收租
專業人士， 精通多國語言
上知天文下知地理

你話值幾錢

俾幾個億可以收買到香港後生仔嘅平台 中共即pay啦
反正銀紙印出嚟篤手指

唔洗印
係支那寶後面加個0就搞掂

Ipo上市 起碼1000億

美國上市

連登仔個個狗衝

千億美元網科鉅企 連登

twitter成億有突active daily users，會唔會太睇得起連登，成個港澳人口加埋晒連twitter零頭都無

更何況連登入屋程度完全唔及twitter，從喺連登披露個人資料是為自爆會要admin del post對比twitter上啲名人都照玩你問我答已知

精英聚集地

想問下你哋知唔知
營運連登嘅資金/收入 係邊度？
定係背後有金主

三十幾萬ac
1/3五毛 = 75000蚊
其他連登仔無價值

有極地探險家
有專業醫生
有專業機師
有行船
有美軍

咩人都有

4,5億走唔甩
落廣告同食big data

廣告？

比喻 就好似偉拿踢法似我，而且要計下唔注冊但有睇既數量先得架，香港黎講影響力肯定係勁過一百毛 而一百毛上左市

我subscribe左5年連登

8億最少
但如果賣俾大陸人 變高登就好快變8毫

一億

手機版好似有咼
用電腦就唔覺

Stock code係LHKG

唔會多過兩億，但係你肯億半都會有人買。
因為連登係 App 同 Web 整合得太好，其他討論區拍馬都追唔上。

無價如果有價就大碌，100億支共買落黎就仆街
相信連仔唔會跪

計流量一定過億
但係得罪中共港共，冇有公司會敢買

Cc台班中學生成個post加埋都唔知有無68k零用錢啦 搞笑

連登基本上可以搞個政苦出黎，應該值一萬億

精?

LIHKG+

冷氣軍師
港獨師
推拉師

間歇變性人
無痛呻吟遊詩人
風向控制員
預言家（神棍）

無病*呻吟遊詩人

之前未有人起咗底支那01有份囉

連登市值應該有幾億
連登仔市值應該過千億

一條300米18萬噸左右嘅大船掛

值幾億

連登依家仲有價值咩?
叫全體LOGOUT 一次--拒絕
BAN 五毛--拒絕

除咗係泛民打手基地/ 五毛吹風基地
以前都話有行動POST 睇下, 依家行動POST 就係投票

連登價值好高，絕對唔係高估

你估共產黨唔想用錢就收買連登咩？

1500萬

三萬thx

正解

如果777可以用700億買起Lihkg改變風向而又冇人發現+冇另一同等規模平台可以取代

佢撚會用700億派錢咩

好撚多廣告

每個會員 FG 都最少50K

開返喇

剩係裡面d會員資料都用億黎計
d資料唔係用黎賣用黎推銷咁簡單, 係用黎捉人嚇人殺人

中共買黎維穩3千萬開價太少了吧
BTW多謝連仔

淨係商譽都值100億啦

有遊行或者其他重大事個陣
連仔係會熄左個廣告

但最多係毒男同on9仔

淨係財經台都值幾億

如果賣左未幾好
依家唔值錢
管理層又無咁鳩屎

如果佢肯賣個人資料，中共幾億都俾我相信。

當年好多人都反對
佢都未我行得咁前

美國上市一定買返D支持

如果“搵大隊“開另一個壇係咁易既話
膠登就唔洗咁霉啦

你自己開個forum 個UX做得好過lihkg我相信會有少少人上既

咪就係
有200萬黑衣軍隊，一萬億計少左

咁做冇用，佢俾幾億買起連登，d人就會開始四散，慢慢會有另一個登冒起，佢地會變相晒錢買空殼。discuss曾幾何時係香港最大論壇，結果染紅咗d人未過晒高登。之後早泄又on99咁亂咁ban，連仔未又成功扯晒d人過來。根本一個論壇最重要嘅就係人，而聚得多人嘅地方通常同主流價值差唔多，中共夠膽未買起連登囉

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

連登價值不能用錢衡量

0.5

個價值最後都係計有幾多人睇
100毛應該連登十分一都無

唔係喎
佢講得啱喎
我唔信連仔呢頭收完＄果頭再開過個
比你都會啦

五毛

成咋好似自己有＄分咁
有咁貴講咁貴
你估人地諗唔到買完之後
其實連仔再開過個
咁d＄咪白洗？
咪傻啦

唔係喎
佢講得啱喎
我唔信連仔呢頭收完＄果頭唔會再開過個
比你都會啦

出價買都係想變巨變為共共的大外宣。沒安好心

之後再想辦法搶返的錢

仲多過之前

你覺得真係有金主要買既話唔會寫明t＆c 唔俾你另起爐灶?
你轉工都可以叫你簽張野唔俾你掂舊客啦

問下支共肯用幾多錢買起連登

連仔熄左廣告起碼幾個月

但係會員多咗十幾萬

輿論戰兵家必爭之地
我諗唔止

一定高過譚仔

問嘢都要有次序嘅! 問"XXX市價幾多"之前, 應該問"XXX係唔係NFS(Not For Sale)" 先啦.
就算賣咗個軀殼畀你, 你買到個靈魂咩? 班大陸傻閪一有多兩個錢, 就成尻日發白日夢......

有會員大dodo呢件invisible assets起碼要加個零係後面先啦

adblock?

討論區有價值係個d會員 唔係垃圾server

廣告都要嫌多
連仔喺後面頂咗咁多壓力有冇嫌過？